成班廢青喺呂麗堯ig洗版人生攻擊，唔怪得中國香港無民主

佢比人性侵已經好慘
點解班仆街仲要喺傷口上灑鹽？
希望中央收返法治權，唔好比班反社會垃圾亂用

負評我比嘅

如果我係法官一定判個咸濕佬有罪
77歲坐到90歲先好出返黎

十卜麗瑤上訴

最嬲真係佢有份抽水我無

全城中伏 今天新聞鋪天蓋地全是呂麗堯

在公，個廢老咸濕人就一定要坐牢
在私，佢抽水咁爽唔洗坐，我想抽都無得抽
個廢老真係十惡不赦

學生妹既肉體

推

你民主既意思係容許女權周街屈人非禮強姦

阿古路m 底

樓主打女人

咪屈，一早打甩左單案

如果收返法治權，呂連me too教練既機會都冇
直接比教練用權DQ封口 出賽權冇埋 直接消失。
睇下范爺 如日中天一樣比土共一野打返落谷底。

打甩左唔代表你冇喎，
個教練夠打甩左啦
你夠話人有

一單還一單啦
我真係無打女人
佢企唔穩撞落枱角要聯四針關我撚事

On9

英國香港

Sor 誤會左你

我扶佢起身果時用力左少少搞到佢對手瘀左幾達又入埋我數